點解中菜全部都咁撚油

好撚油 好撚肥 唔怪得個個老左都咁唔健康

近十年都收左手啦，好多都少油少鹽

講黐肥會贏鬼佬
新一代都係講食得多junk food唔健康
唔係中菜喎C兄

無煮過西餐？

唔夠油唔夠香唔好食 咁不如唔好食

冇 純粹咁岩食緊中菜，見到面頭成浸油見到都唔想食

西餐都係油，不過我而家食緊中菜，呻下姐

其實中國人都幾撚唔健康

係 連菜都成浸油

屋企人都成日講 冇油邊好食架

你去左啲唔撚好食既地方食姐...

菜咁健康嘅都可以煮到咁唔健康

自煮冇油都得

都會落油

食部隊鍋lor

我屋企真係蒸都落油

冇油又話唔撚好食，有又話肥
好食嘅嘢就係唔健康架啦

講真，菜無油真係唔好食

認真
西餐仲油，因為落牛油同cream
中餐其實唔算油

利申：營養師朋友講

標準中菜就算烚完蒸完都要加熟油
醃肉都會落油醃
仲未講中菜多數用肥肉

落少少油ok
最緊要係健康嘅油